viu 套東方華爾街都幾大cast

唔見有人開post 嘅？

有冇人睇緊？

其實呢套真係好正
呢個時間重播啱晒，全民皆股，牛市股神

明日基金

原來係重播
之前無留意

可惜嗰時viutv未做起（19年前），迴響冇咁大
其實跟得好貼，工運政棍呃錢、土地正義、階段性勝利
加上拍攝手法呢啲硬功課都合晒格，如果首播放去依家0930一定掂

唔知點解我覺得揀播呢個個條友GME輸左好多

拎gme 個故仔拍多次啦不如
啲升跌理口太空泛

配樂都ok

係咪大結局架啦

冇架喇，得5集

好似係FOX同騰訊合拍

騰訊夠薑拍呢啲？

踩港都係任務之一

你睇資本主義嘅世界都係俾啲大財團操控架渣

舊劇啦

你睇吓共產主義計劃經濟幾好
大家都唔使做資本主義嘅奴隸

仲有啊，你睇啲女私生活幾淫亂

應該結局係中央出手拯救香港
咁先政治正確架嘛